唔明點解藍斯值40萬鎊周薪

仲高人工過Bale

阿記開17萬
人望高處
要走我都明

40萬？？？ 傻撚咗呀？？

戴巴拿先係12萬鎊

老老實實,17萬都算overvalued

祖記開到40....

又呃曼聯接貨？

大巴拿不如走啦 囧叔都唔識用佢 大把大球會要

Ozil都係350k

free transfer喎 淨係畀簽字費呢度都慳左數以千萬鎊啦

連稅未

唔使轉會費益佢姐
講真點會值

唔使轉會慳一筆

但唔代表佢值呢個人工

安利簡都係咁樣簽
免轉會費就分期出大筆獎金俾佢
管理層計過數出高獎金同人工好過洗幾千萬買

基迪拉都算咁唔差在講埋古達度啦

40萬周薪...唔怪阿仙奴唔續佢了

全能到仆街

咁緊係稅前40

人工同實力不嬲冇關係

未

免簽高人工好正常

當藍斯淨值20萬
4年約 多左既20萬
20x52x4
都係4160萬鎊
蛆當出40m轉會費 買佢ja ma

我唔準你咁講山神

做兩次足球史上最歷史悠久獎杯冠軍功臣，俾100萬鎊周薪都值